聖誕送咩禮物仔比另一伴

諗住去12蚊店買個木仔雕野再上色

聖誕老人

Dick in a box

Yourself

爸爸

米青

送自己個處畀佢

送帽

不過我係巴

比較好奇巴打會雕啲咩

LM

你老味

錶啦

日本業餘工藝師

送你既肉體比佢

Handcream

有咩提議

全場最佳